有冇人玩開科加斯？

屌講起就嬲
我阿媽係團戰時入來放低碗湯
點知hi我個滑鼠
搞到我閃現但食左炮車
我嬲嬲地擊飛我老母一下
再倒埋碗湯落地
見眼濕濕貢掃地先gur翻

A09

玩開waiwaig

開大食左個老母佢啦

cd緊

自己連輸廿場就揾老母發皮四

不過公道d 咁睇 佢老母又真係阻住佢打機既
所以樓主倒左碗湯其實都好合理

有冇人識挽扑頭仔

唔兜頭淋佢老母其實算好比面

ching心水清
搞到我連聽曹格歌下火

狗頭？

下次出神龍擺尾啦